[保險] Term Life 問題

睇之前 d post 有巴絲推介隻Zurich ita term life,
貪佢可以 lock 35年均衡保費,
但佢個網又冇網上投保 （見其他好多公司都有）
有冇人知呢間野其實點報價同投保？一定要through agent？

thanks!

Term Life lock 35 年有咩好？
買term就係想flexible
如果lock 35年，即係頭十年保費貴過其他5年/10年term life好多

唔化算

頭十年係貴左
但男人到左某個年齡, 到時買term已經貴到喊
長線拉番均應該都係lock左個價著數wo

到左幾多歲😂
去到咁上下老已經唔駛 term life
你既仔女已經大左
樓又供完
Term life cut得

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先